老納見到呢個po麻煩入一入嚟

納dee插撚到屌你奶
依到都係冇你嘅事，唔該麻煩你出返去

真